一人一個撞鬼經歷

我先

有一次發夢聽到一個男人同我講野，之後喺屋企張床訓醒左，心諗發惡夢。

點知成身郁唔到，小弟不嬲知道俾鬼壓係有科學解釋，本來都諗住冇野

點知又聽到喺夢入面果個男人同我講左聲hi, 我已經嚇撚到標屎，但係郁唔到 跟住佢勁大聲話[我同你講緊野呀！！！！！！

我本身有信教，係撚咁喺心入面講屌你老母屌你老母！！！！ 跟住先突然郁得番 冇諗過屋企都撞野 不過講粗口真係好撚有效

咁多位巴打有冇咩特別經驗？

冇 從未撞過鬼

我個經尸一 每個post都見到你

咁巴打信唔信有

算信嘅 不過唔想見

留明先

今晚輪到你

推一推先